身痕想打交

Who come?

你有無腹肌

我d肉簡直完美

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK向左走向右走狗咁向左走向右走我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好向左走向右走好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒向左走向右走FD 嚇向左走向右走到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我Hi Hi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

上拳館咪得
洗乜係到9up

樓主咪又笠水

同啲廢老打下

瑞和街恭候大駕

世界